唯一剩下的經濟引擎是競選活動——所謂的“無休止的競選活動”將變得真正無休止。 金錢政治是被誇大的邪惡嗎? 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 但競選活動中的含沙射影是一個快速而骯髒的因果跳躍。 法國前總統薩科齊因腐敗接受正式調查特雷西·麥克尼科爾2014年7月2日 
 換句話說，競選的藝術對民主黨有利。 為了趕上克林頓，共和黨人更關注現代化差距|Lloyd Green | 2014年3月3日|DAILY BEAST 
 新澤西州禁止在投票站100英尺內進行競選活動。 關於墮胎抗議者的響亮真相|Dean Obeidallah | 2014年1月22日|DAILY BEAST 
 這是對免稅競選活動激增的合理反應嗎? 為什麼國稅局盯上了保守團體? Megan McArdle 2013年5月13日|DAILY BEAST 
 在1896年的拉票活動中，麥金利先生宣佈他將不再進行巡迴競選活動。 偉大的男人和著名的女人。 卷4共8 |各種 
 喬治很擅長競選活動，對選舉過程很感興趣。 《英國政治史》第十卷|威廉·亨特 
 這樣一來，他就把她那甜蜜的愛情比作競選中骯髒的混亂。 首相安東尼·特羅洛普 
 夫人，您的意思是說公爵在銀橋付了他的競選費用嗎? 首相安東尼·特羅洛普 
 他們沒有參與顯然就在他們眼皮底下進行的歡樂的選舉活動。 瑪喬麗·迪恩大學新生波琳·萊斯特